想問關於CEF持續進修基金嘅嘢

想問假如有得calm咁之後啲錢係咪攞去做乜都冇人理

緊係唔係點叫claim錢

啲錢唔准用㗎 會俾人拉

claim 係事後嫁喎
你唔比舊錢去報左先點claim?

樓主智商

小學畢業未
claim過公數未
你唔比左錢先有單有據點claim返錢

claim 過錢未？

唔用得㗎

唔用得
黑錢黎
要比返政府

想學徳文去邊到學好